香城online更新3.0 隨機版！

如題。歡迎各位新舊玩家加入遊戲及自由討論。

P牌 第一個po 細力屌

有無玩家？

有無人理我？

我係咪開錯台？

喂～

幅圖你整嘅？

推

Anybody home?

次次都追唔到主力嘅快閃隊

迷途小羔羊

靚推

人～呢～

早晨推一下

玩game喇喂